賤種朗垃圾數據update 27/9/18

賤種朗

聯賽: 46射3入球
歐聯: 2射0入球 1紅牌

美斯
聯賽: 30射5入球
歐聯: 6射3入球 0紅牌

報告完畢

up

下次考慮加埋助攻呢個數據？

UP

全勝朗

留個面子比我朗，ok？

唔UPDATE住,班賤朗迷又用假數據

騎哥果然愛朗

下次計埋眼神ok?